李蘊又俾被中出

想當年
條女對腳正到

幾時開放公眾中出

好想做佢枝驗孕棒

可以睇佢個閪再飲佢D尿

佢暗示自己係小母狗

生完個樣都仲好o靚妹

李蘊我愛你有多深
我愛你萬綺雯

當年真係好撚正

細細個已經識搵錢.
大個果然好快上岸. 都係好事來